廢老最鍾意一次轉幾次帳

屌你老母 轉去幾個戶口 一共有3條隊 點解都可以黑仔到排你後面
繁忙時間繁忙地帶呀 你其他時間或者去d無乜人既櫃員機唔好
排我後面有兩個放棄

辣殺

識咁諗既就唔係廢老